(求明燈) 做咗幾年嘢 砍掉重練 點揀好

做咗幾年嘢 砍掉重練 點揀好
請幫手俾啲意見

hr will soon be replaced by AI ...

屌你本身人工幾多先
睇你鍾意管理同諗嘢 我諗唔鍾意諗嘢做marketing會好辛苦

揀2 人工ok 冇咁多OT

慘
做幾年野都仲係assistant

你好叻？

走開啦小朋友屌你老母, 你出撚過黎做野未呀, 大學畢業做左幾年野先做hr assistant 仲唔撚係慘? 人工俾盡18k

砍掉重練 我都預咗由低做起 唔高人工

求意見

推

認真 HR/Admin 不了

因為由Assistant升到AM/M 正常要4至6年

因為今年又一批FG

大學畢業有學位就唔好做咩assistant啦

marketing都可能要對客

[member]咁如果係公務員文職 兩萬起薪點 頂薪有三萬四既assistant呢[member]

柒咗 自膠

我個offer係in house
所以我係做客

人工幾多先得

好低

我冇HR/Admin exp
但係基本上 尼兩個部門人工
咁多年都係below average 無論咩行業都係
MKT 5年exp 都要睇你做咩公司先
Mkt 唔係Professional 冇一定保證

係

巴打 不如諗清楚自己能力同性格先
仲有諗下個行業起未來20 30年仲需要人力
樓豬咁樣到廿尾仲係一事無成

有d公司比錢叫Agency狗請人
都唔肯開HR dept

HR=女人 不等於男人 完

有大學學位，你以頂薪三萬幾為目標就夠?你甘心咩?

真係痴撚線
grad左幾年仲係12-15K.....
要搵錢就做sales
銀行RM(1,2年升到), MNC IT sales, 賣乜都好

冇計 我轉得行都預咗一開始要減人工 但我都唔想轉做sales 做sale要跑數 一樣咁chur

師兄
有得揀緊係入政府工

每個人機會成本唔同，你本身有學位已經係有入場更上一層樓既條件。
就算做公務員都以更上為目標，一開始就要諗，唔係濕鳩入份工兩三年慢慢hea再諗再計劃
快過人諗下一步，你就成功過慢過你既人

政府工除左 EO/AO 紀律部隊Officer
其他CA/ACO 不了

屍人市場 做Audit狗/ I-Bank/ Sales
做AML Compliance /Account Opening都得
其他會計文員/Admin/HR/物流 不了

巴打先 26歲有乜好怕
最緊要諗好自己想做咩行業

mkt 同 hrm 5年過唔過30k都好睇你條路爬得好唔好，巴打唔講詳細d好難評論。

巴打返緊咩
見你個個post都咁講

真心， 做audit, 三年一定有30k